{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R700315",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "몬테로쏘"
    },
    "text": "モンテロッソ (몬테로쏘)\\n\n慶尚南道巨済市日雲面蘇洞里115 テミョンリゾートB1\\n\n洋食 - イタリア料理 , 08:00~22:00 詳細を見る , 年中無休 , 100席/部屋:1個 , イタリアン海岸村チンケテレで最も美しい村であるモンテロッソの風景をそのまま移したようなソノカムガーゼのイタリアンレストランは、事前予約順によってエメラルド色の海が一望できる座席で予約が可能だ。 このレストランはモンテロッソと似た雰囲気を提供するために事前予約制で運営され、予約後のみ利用が可能だ。 他の追加情報はなく、すべての内容は連続した文章で表現されなければならず、文字数を増やさなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "モンテロッソはどこにありますか？",
            "answer": "モンテロッソは慶尚南道巨済市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モンテロッソのレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "モンテロッソのレストランではイタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "モンテロッソのレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モンテロッソのレストランは08:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "モンテロッソのレストランは何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、モンテロッソのレストランは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "モンテロッソのレストランの座席数はいくつですか？",
            "answer": "モンテロッソのレストランは100席あります。"
        },
        {
            "question": "モンテロッソのレストランには個室がありますか？",
            "answer": "はい、モンテロッソのレストランには1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "モンテロッソのレストランからは海が見えますか？",
            "answer": "はい、モンテロッソのレストランからはエメラルド色の海が一望できます。"
        },
        {
            "question": "モンテロッソのレストランは事前予約制ですか？",
            "answer": "はい、モンテロッソのレストランは事前予約制で運営されています。"
        },
        {
            "question": "モンテロッソのレストランの予約方法はありますか？",
            "answer": "モンテロッソのレストランの予約は事前予約順によって行われています。"
        },
        {
            "question": "モンテロッソのレストランには他の追加情報はありますか？",
            "answer": "その他の追加情報はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 379
    }
}